買年金好定股票好？

年金有退稅，股票就有升值

？

股票有機會蝕

年金？

年金用黎做退稅非常有用 同埋退休之後既保障
有興趣可以搵我了解下